|  ***My theoretical Q&A*** |

>  1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.

Это метод объекта DOM в JavaScript, который позволяет производить обозначенные действия при определеённом условии, например: при клике на кнопку поменять backgroundColor у body.
`addEventListener()` принимает несколько аргументов, два основных это 1: событие при котором должна вызваться функция (например: "click") и 2: функция, которая вызывается при срабатывании события.
